人在外國 可以喺邊到搵到港產片嚟睇？

好似月滿軒尼詩 一念無名 意外
桃姐 志明與春嬌 寒戰 呢啲

一定要有英文字幕 因為係俾外國frd睇
如果可以出到影院嗰隻雙語字幕就最好

最好唔要大陸網啦
但係好多都喺itunes搵唔到
除咗iTunes YouTube 可以係邊到搵到

討論：香港人可唔可以全球登報 發起全球大罷工 向外國政府施壓制裁中共？

Netflix + 香港vpn

善用不推文

呢個

小品啲嘅Netflix都冇

bt

yesasis

邊到有seed先得㗎

其實新啲嘅港產片 香港Netflix 都好少

買碟寄外國算啦港產片串流得好少

同問，好想瘋狂煲王家衛d片

MacBook Air

buy an 'External DVD Drive'

Lm

樓豬朋友有冇睇過無間道

netflix港產片都係少,，你講嗰堆得套寒戰

Netflix應該有

如果netflix同youtube都冇
一係google戲名 +線上
都冇就真係要bt
外國戲seed thepiratebays
亞洲戲seed bt天堂
中英文字幕 subhd

最近有十年！

你係咪唔識安博盒子

Netflix都有一念無名同意外

我都想知
Youtube 港產片既英文字幕譯到好求期, 我成日要暫停再翻譯大家都睇得無晒癮

其實美國 Prime video / Netflix 仲多港產片過香港

歐洲撚
係咪用vpn連美國就用到美國netflix

王家衛算易搵